【靠居屋致富●業主好開心】公屋換居屋市值逾600萬 業主：當年180萬買入兩房海景單位

向海真係咁好咩

雅濤閣個境同果啲貴到仆街既深灣9號，南灣，左岸一樣

班業主都好踏實

係

宜家好多人，問完人信邊，第2句唔係話方唔方便環境好唔好之類
而係話「升左好多喎」
好悲哀

最後尾佢講: 無呀我釘左咪俾佢囉.